香港訂造亞加力膠箱

如題，以前少不更事訂過幾個淘寶箱，唔係好硬淨
想問吓本地訂有咩鋪頭推介，想整個兩三層 (50x30x40一層)，大概要預幾錢
希望襟用啲，以前爆咗成層figure

呢間幾好之前訂過個大箱, 到而家都好實淨, 但可能會比街鋪個D貴少少, 但佢會畫埋圖比你

唔該，陣間問問先

推

搵紅A

落新填地街D硬膠鋪叫D師傅整
好快姐

想知實唔實淨？有冇邊間好

留名
我都想整返個擺堆hot toys
淨係搵到間叫LKS display box
有無巴打有review可以參考下

除非你想要lks d effect
如果唔係就考慮其他
lks都幾貴下

用緊淘仔
落4mm厚其實就夠硬身唔會軟皮蛇